到底泛民會唔會同意張舉能嘅任命?

好期待佢地點樣投票

通常法官嘅任命過立法會都係走下程序
因為要尊重返司法個邊嘅決定

想知大狀黨會點投

楊岳橋出來回應左未

上次投票投高等法院首席法官任命潘紹初全部泛民主派議員缺席投票

缺席同反對唔一樣
缺席係中立 棄權
反對我擺明唔滿意你

就算通過硬都要投反對

2020年仲講投反對

投反對係表態，對外仲要搞國際戰線制裁香港攬炒，一步不能讓。

武力選項自行決定

唔好齋係嚮連登講，大家一齊推上Twitter啊
Check and balance is dead
Rule of law is dead
Sanction now

我要全球制裁
我要全球撤資

唔投反對咪唔投佢地

楊岳橋嗰body dead 咗未

照你咁講
姐係白票黨係中立

over my dad body 你地搞撚錯哂怪人？

要睇性質 法官任命一事的確係 因為有三權分立嘅背景 立法唔應該太干預司法

但你講緊真係政策問題 咁係立法會嘅本來就應該管嘅職權內